日日都落雨，到底有咩好做？

出精

上連登

打丁

叫雞

帶遮

足球🚫
籃球🚫
踩單車🚫
哭哭了

橙

有女：扑嘢
無女：打飛機

打羽毛球

標準答案：炒蛋

打比天文台 叫佢唔好落雨

chillasfuck